[輕鬆開心] PS4 Fifa Pro Club 招人

球隊主要都係D1,D2

風格主打快速反擊，短傳滲透，盡量都避免太上腳
常用陣式: 4-2-3-1

位置現時中堅同閘同龍門比較緊急，至於前場就要視乎當日人數
如果夠人每晚都會開波，如果有經驗就更好

我地希望大家玩得開心，唔需要太大壓力，所以有失誤都唔緊要，有心之後做番好就得

有意留tg+位置或者直接tg

想試腳嘅話最快今晚around 1130-1200

Push

而家開波

有打開閘

咩位都得